有冇巴打會得閒自己去練波?

以前中學踢過下波，有時腳痕又搵唔到朋友，就會落去的下波射下龍練下咁
想搵多D人一齊練下

會 射下龍門囉

成日架啦

成日都射波架啦

踢邊？

無聊都會去帶波跑下，射下波，自己cross bar challenge

平時會自己練吓二三十碼遠射

平時等燈都會練射波

葵青

做完掌上壓通常會按摩下兩邊胸 呢幾個月feel到係大左

太遠，不了

一個就唔會 通常都最少搵多一個陪先會落去練波
又會搭上搭去跟人踢下友賽咁